富途開戶 未打地址就有我地址

我今日約左見證人出黎見證
要睇我身份證同埋住址證明
咁佢有部ipad既 喺我拎身份證同住址證明出黎之前
佢就隊部pad比我 叫我睇下啲資料有冇問題
咁我就睇啦
其中有一欄係 地址：xxxxxxxxx

事後我喺到諗 開頭喺網上填資料既時候
我冇填過我地址落去
咁到底佢點樣有我地址
仲要同我準備拎出黎果份住址證明一樣

我想問下咁多位巴打
係我記撚錯 其實網上填資料果時有填
定係佢唔知點撚樣拎到我地址

嚇撚死小弟

要填左先約到見證人

你都用得牛牛 仲有得揀驚咩

利:8仔 ib用家

想知多啲

嚇撚死我真係
心諗 唔撚係掛 係咪又比人賣資料

你想知啲咩

你都痴線 你冇填點會有

你係咪網上填嗰陣 google 幫你autofill 左

on9 post

屌你

富途App 我用來睇股價only
開戶...不了

7撚到